今晚食左黃店嘅揮揮手

食緊見到依個post

一星期4.5次
(借位thx) 各位請開發新戰線 Youtube
藍絲channel→ 不感興趣 or 不要推薦這個頻道 (冷處理)
黃絲channel → like、comment、subscribe、share

目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

晏就食咗 夜晚屋企煮

友愛？

咪爆啦

呢間多人到冚家剷
劑劑黎都唔撚有位

黃店生意好都值得開心

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

係各位網友？

係藍田食完

邊間

好多黃店無外賣, 可唔可以諗諗佢
屋企多細路唔敢出街食

時代?

撐！黃！店！
藍店死！

時代

外賣賣相麻麻
但好食

呢個禮拜食外賣

好想食

但屋企人唔俾出街食飯

食咗 金拱門

地區黃店外賣

係

晏就夜晚都食左

喺黃店買嘅材料在家煮

下，我日日都食㗎喎，非黃不吃

銅鑼灣mamaday

疫情期間唔自已煮仲出街食

你地PO相既時候開埋名得唔得

食左一生懸面

呢間D沾麵好好食

要人地個細路送

其實外賣自取會唔會好啲

食咗一起果醬
蘋果肉桂好好味
玫瑰蘋果都好好味

杜生果間意大利嘢？

日日蕭生嫁啦

人超呢d基本野 時代 堅韓燒

屯門翠寧小店

你個名

蕭生屯門開左新鋪呀堅韓燒

其實山東街間博多仲好食